%\reserveinserts{28} %pour bigfoot ait assez de dimensions
%I get a bug for reserveinserts with texlive2015, maybe not needed anymore?
%\RequirePackage{ifthen} %if then else etendu

% \iftoggle{load@fontspec}{\RequirePackage[multidot]{grffile}}{
% \RequirePackage[extendedchars,multidot]{grffile} %pour des noms utf8 dans \includegraphic
% } %% => this is now in core latex+graphicx

%%% Microtype
%\iftoggle{load@fontspec}{
%% la version beta de microtype supporte fontspec
%% Cf ci-dessous si jamais je veux un contrôle plus fin en lua, ainsi que
%% les options que j'utilisais avant pour microtype en pdflatex
%\pdfprotrudechars2
%\pdfadjustspacing2
%  \directlua{
%    fonts.expansions.setups['nonselected'] =
%    { stretch = 1.2, shrink = 1.2, step = .02, factor = 1 } }
%\newfontfeature{MicrotypeLight}{protrusion=default;expansions=nonselected;}
%\newfontfeature{Microtype}{protrusion=default;expansions=default;}
%  \directlua{
%    fonts.expansions.setups['nonselected2'] =
%    { stretch = 20, shrink = 20, step = .5, factor = 1 } }
%\newfontfeature{MicrotypeBig}{protrusion=default;expansions=nonselected2;}
%\appto\mydefaultfontspec{,Microtype}
%}{
%\ifluatex
%\RequirePackage[protrusion=alltext,expansion=basicmath,
%            ,factor=800
%            ]{microtype}
%          %spacing et kerning ne marchent pas encore avec microtype +luatex
%          %en mode pdftex
%\else
%\RequirePackage[protrusion=alltext,expansion=basicmath,
%            kerning, spacing, %important pour loosequotes 
%            ,factor=800
%            ]{microtype}
%\fi
% cf \textls, \lsstyle, \lslig pour le tracking 
%}

% Note: thmtool and beamer setting is in boilerplate_config
%\@ifclassloaded{beamer}{
%   \@ifpackageloaded{thmtools}{% Beamer+thmtools (not in boilerplate_config)
% \IfLanguageName{french}{%French
% \declaretheorem{proposition}
% \declaretheorem[style=definition,name=Remarque]{remark}
% \declaretheorem[name=Algorithme]{algorithm}
% \declaretheorem{question}
% }{ % English
% \declaretheorem{proposition}
% \declaretheorem[style=definition]{remark}
% \declaretheorem{algorithm}
% \declaretheorem{question}
%}}{ % Beamer non thmtools settings is already in boilerplate_config
%}}{%Non beamer config

% je veux pouvoir taper une espace insécable après mes guillemets
% Not working :-(
%\newcommand{\ignore@ubrk@spaces}[1]{\ifthenelse{\equal{#1}{ }}{\ignorespaces}{\ignorespaces#1}}
%\renewcommand{\FB@@og}{\iflanguage{french}%
%{\FB@og\ignore@ubrk@spaces}{\guillemotleft}}

% Note: for hyperref, cf https://www.tug.org/applications/hyperref/ftp/doc/manual.html for more options, like pdfstartpage=3, pdfpagetransition=Dissolve
%linkcolor: color of intern links (pages, sections); anchorcolor: ??
%citecolor: citations links; urlcolor: urls

%Warning: unicode=true redefines \C,\G,\H, grrrr
%cf https://tex.stackexchange.com/questions/2967/what-is-c-with-xelatex-and-beamer, this is in puenc.def
% Temp fix
%\iftoggle{load@maths}{\renewcommand{\C}{\ensuremath{\mbb{C}}}}{\relax}
